勇武退場，和理非左膠只能怪自己。

點解咁多勇武話退場？

當你呢半年，不斷付出、見到所謂黃店大賺特賺，自己工作收入就減少、身邊朋友被捕，開始擔心自己都被捕嘅時候，再不斷畀人捉你鬼，你就會明。

勇武仔付出金錢去買神裝，和理非垃圾只係會叫有裝企前啲，半年自己乜裝都無買，無責任去做。

勇武仔付出時間去操練自己，和理非垃圾係屋企睇live 睇到拍手掌，但出到嚟見到人哋大隻就話人係鬼，唔係眼神鄙視就係大大聲講閒言閒語。

勇武仔結識到同路人一齊行動，用耳機zello 溝通聽抗爭channel，和理非垃圾話人單邊耳機係便狗先用，當眾捉住人。

以上種種我發夢經歷過唔知幾多次，每當夢到呢d 場境我都好無奈，但我可以做d 乜？痴住和理非左膠無運行，我已經忍咗半年。每次和理非左膠遊行勇武仔陪你，勇武行動呢？咪又係勇武仔自己一個做。

和理非左膠只求畫面靚，畀自己打個靚卡post fb ig 打飛機。

直情係懦弱嘅代名詞。

你係到屌我熱狗mon post 狗乜柒都好，我唔care，你無經歷過我嘅夢境，我唔期望你明白。同意嘅就推，當檢討乜柒都好，推咗半年和理非升級都係咁嘅撚樣。唔同意嘅請繼續將我嘅聲音屈sir 屈毛，我專心返搵錢做港豬算。

[警世] 請勿捉鬼，提防捉鬼思想

攝攝攝，攝你老母衫啦，捉撚到鬼你又唔撚夠打，人地又抆槍射柒你。

p牌推...

正解

政府今年應該主力對付200萬和理非

半年都仲原地踏步，怪得邊個？要大遊行我陪和理非行，但當中嘅閒言閒語、鄙視目光我受夠

唉 我明白你

推
成班捉鬼派真係on撚99

1）而家仲係遊行 > 散水 > 有人留守 > 留守者被捕既公式。下次民陣大遊行，黑警會有中途捉人，連一家大細，老人家都可能會出事。到時真正考驗和理非。

2）香港人春袋係自己份工，被捕即係被解僱一定會經常發生。和理非終有一天面對同公義同工作二選其一兩難局面。

用血汗甚至命黎幫左膠打飛機做ky?不了

講得呢d 預咗畀人屈毛屈分化，叫佢哋睇下現實點樣走向就知。

和理非係抵屌

講真 呢架我都好灰心 我好好彩冇事 但我身邊既朋友...
最傷心既係比同路人否認 就好似出賣左我地咁
之後有小隊就退出 就屈佢哋係鬼 唉
咁先地仲出嚟有咩意義

勇武最好永久退場

我發夢無勇武手足捉我鬼，因為大家都有更大嘅對手。

只有和平開心嘅夢先有呢啲小人用鄙視同難聽說話，大大聲喺我後面講："嘩呢個人咁大隻係咪狗嚟㗎？"

直情係懦弱嘅代名詞

笑左thanks

現實就係poly之後勇武元氣大傷
仲出到嘅勇武有得計
仲要比捉鬼撚累
衰啲講句由頭到尾做condom
我唔明點解講咩真勇武唔會quit
唔想做condom咪quit
以及poly一戰外同內成班都大打擊

真係，和理非無經歷過朋友係自己身邊被捕嘅感受。所以佢哋只係識屈毛屈sir，覺得勇武仔無心理壓力，唔明白勇武仔經歷緊d 乜嘢。

不分化不割蓆呢D都唔識
真係唔明捉鬼有咩用

香港人 團結!
和勇唔分, 係因為有共同目標,
大家都係希望有日贏到, 煲底見!
唔係勇武, 送中條例一早過晒,
唔係和理非, 邊有家長, 邊有接放學, 邊有住宿?
呢場革命, 每個人都有自己既角色,
希望大家做好自己角色本分, 互相配合, 互相分工, 互相幫助, 互相信任, 互補不足!
不割蓆唔只係一個口號, 亦唔只係一種心態, 而應該要係一種行動!
7個月, 對家仲未打散呢場革命, 係因為我地既堅持同團結!
請記得, 我地無本錢分代, 無本錢再不停爭拗!
大家其實要諗吓, 對手一直最希望既就係分化我地, 等我地重滔5年前既失敗!
要記得, 兄弟爬山, 各有各做, 無人知道究竟做咩會work, 但係日日喺度互相指駡, 就係敵人最樂見既事, 何以完比親共議員出賣大家睇到拍晒手, 依家和勇互相指責, 對家又何嘗唔係開香檳同食花生?
敵人在暗, 我地在明, 路已經難行, 仲要捉鬼同互相指責嗎?
不如專心做好自己, 努力再諗諗仲有咩可以再行多步好嗎?
記住, 要贏, 先可以救手足! 歷史係有勝利既人去寫!
我地要為咗失蹤, 已在天國既手足, 一齊義無反顧咁行落去!
團結! 煲底見!

推

人點都有懦弱一面，我都懦弱。任何人當有事上身嘅時候都會怕，但我相信勇武仔同左膠嘅分別就係佢哋真係付出咗，之後先會驚。驚無人support，驚畀人遺棄。

和理非呢三隻字痴埋一齊真係聽到都打拎震
諗呢個term出黎既人真係得啖笑

唔好拎手足同左膠比 真心侮辱緊我地d手足